【大雨警報】與高空擾動相關的強雷雨區正影響珠江口一帶（2020/9/15）

大雨警報：2020年9月15日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 衛星雲圖

預料高達每小時80公里或以上的強陣風吹襲香港。 (15-09-2020 14:00)

谢谢，有没有大乳图片？

出埋 北區一個鐘雨量70 都係得黃雨

wa diu 誇張到

係咪差唔多停啦

陸沉

百屌垃圾大燈合

局部地區大雨報告：西貢區的雨勢特別大，在下午3時05分的過去一小時錄得超過70毫米雨量，有可能出現嚴重水浸。(應採取措施) (15-09-2020 15:10)

仲有一波, 九龍東新界東應該中獎

仲有

落撚完未

未

幫萬宜水塘入水,變相支持港獨

高空擾動犯左國安法

[b]取消大雨警報
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：
【氣象】（2020年9月中旬）一股微弱東北季風將為華南沿岸帶來雷雨；旬末高空反氣旋支配下，驟雨減少

取消大雨警報
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：
【氣象】（2020年9月中旬）一股微弱東北季風將為華南沿岸帶來雷雨；旬末高空反氣旋支配下，驟雨減少

唉呀唔停雨